覺唔覺得今晚抗爭的氣氛返曬嚟？

疫情下幾個月 成日都有人話抗爭係唔係完
係唔係光復咗
但今晚好明顯多返好多抗爭的聲音
一日出咗好多單廣傳的警暴
學生記者的消息瘋傳
舊年抗爭的氣氛一晚返曬嚟

記住 抗爭從來都冇完過
而家先係重新開始
手足們 要繼續撐住

光復香港 時代革命

覺

一班人比人拉 比人打 = 返哂黎

唔覺, 前排靜唔代表有人忘記

佢冇講錯喎
之前都係比人打比人拉呀
咩返晒黎囉

就係呢種心態害死人啊

保持今日既憤怒

氣咩氛 咁多人受傷被捕點都唔係咩好事

2020年了，仲要靠警暴同送頭嚟維持氣氛只係證明大家冇進步過，唔好再用用手足嘅血嚟熱血化呢場運動。

知唔知今日拉咗幾多人
根本從來都冇靜過
唔撚洗你俾人拉嚟話我知畫面好好睇

其實真係因為疫情先出唔到

送頭都番晒嚟啦

又係覺得要有畫面先係抗爭

返哂黎 一堆人比人圍捕 跟住就會大量網上勇武吹風全民勇武/聽日三罷否則失敗 loop緊第幾次

火冇熄係好事，但唔一定要好多人受傷先叫冇熄

靠手足俾人打俾人拉既憤怒黎維持根本就不可持續亦極不健康
要靠對家黑警做嘢「d氣氛先返曬黎」真係好可悲

坦白講

黑警呢半年係有改進左部署

我地好似訓左三個月咁

重覆返理大攻防前後既舉動

未夠

掉返轉我覺得班狗刻意挑釁手足情緒
引蛇出洞拉得就拉

同感，根本係越嚟越弱，啲人唔肯面對現實

根本而家死人冧樓都唔會改變到個熱度
過半香港人都唔會原諒到班狗嘅所作所為
民意根本從來冇減過
班狗日日都有醜聞 日日都咁擾民
個程度係令大部分人都唔會忘記唔會放低
完全唔需要被拉被打黎推高熱度

唔係浪漫主義出去俾人打俾人拉先係抗爭既

唔覺
唔係話未夠
我覺得香港既情況唔打仗都解決唔到

原來抗爭者只係燃料

無得咁比
而家連正常遊行都好多時唔批

咪係 屌佢老尾當睇戲咩講氣氛？
啲手足俾呢啲浪漫主義累死

邊有引過姐 個日程表寫曬可以去邊拉人啦
商場唱歌既無乜反抗力就位位2000幫補OT錢
捕住旺角就自動有勇武送上門 一出就包圍仲熟過漁夫收網

唔好浪漫主義 而家係要嬴 要搞都搞地下抗爭

正正係咁
人地升級左
你仲停留係rb對峙屌狗
班狗已經睇住黎食

頭先睇住
山東街一路舉藍旗fake鳩你
挑起群情洶湧對峙屌狗
班狗一路調教封鎖線
劃好晒圍捕範圍
夠鐘就突然沙田出車直剷旺角東包優才書院
哨點報道你都走唔切，五分鐘內既事
山東街hold起晒班記者等你影唔到
後面大圍捕

送頭，俾狗圍捕就叫返哂黎？係咪有被虐傾向？暗底行動唔得？

引我係講引下一次

返你老母呀⋯⋯日鳩日被捕被打⋯⋯
黑警做嘢＝氣氛先返曬黎

代價好高囉

慘但真

on9

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

少咗好多人

送頭師

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

姐係要有人打到爆曬缸比人拉先叫有做野 團火冇熄
咁樓主今日冇比人拉 冇比人打 咁仲叫唔叫做左野

有無人話我知今日堵路係做咩
為乜？

伍公子式嘅評論方式啫
連登仔唔係好中意5公子百屌抽水㗎咩？
做咩呢個post嘅人咁大反應？

有
準備好繼續講死全家口號

今晚開幾度冷氣

全部人同我多謝手足

可改善 不完美

夜晚大圍捕個到要諗諗

屌你！唔係有人受傷有手足俾人拉先叫有抗爭氣氛